入得元朗就要諗好點走

唔係散水撚，係想大家齊上齊落，做好準備

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔去元朗，去屯門

好驚好似上次咁又封晒路得返MTR

日頭應該去完屯門入唔返元朗站

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~##mf

上次馬路應該仲有少少位走，但次次唔同，入得去就小心齊上齊落